【國際游泳聯賽】力壓美國奧運5金名將列迪姬 何詩蓓200米自由泳稱后

首屆國際游泳聯賽（ISF）上周六在美國印第安納波利斯開鑼，香港女飛魚何詩蓓在一連兩日的賽事皆有好表現，她於首日女子200自力壓美國名將列迪姬奪冠，次日則於100自僅負瑞典的絲祖唐居亞，首站賽事以一金一銀一銅作結。

何詩蓓在ISF的200米自由泳(短池)游出1分52秒88，力壓隊友列迪姬奪金，成績亦較施幸余2010年造出的短池港續（1分55秒83）快2秒95，惟ISL並非國際泳聯賽事，故其成績不獲認可為香港紀錄。在同日的4x100米自由泳接力中，這位21歲香港飛魚在首棒游出52秒30，協助泳隊以3分32秒52摘銅。

至於次日的賽事中，何詩蓓出戰女子100米自由泳游出52.34秒得亞軍，僅負以51秒76首名觸池的瑞典名將絲祖唐，其成續同樣比自己保持的港續（53.28秒）快0.96秒。早於今年4月獲得兩項東京奧運個人賽事資格的何詩蓓在賽後表示：「能夠在世錦賽和奧運以外，跟世界各地的泳手競技是一件好事，這有助我備戰奧運。」印第安納波利斯站結束後，何詩蓓以28分在個人排名並列第4，她所屬的DC Trident則以330.5分在4隊之中暫列第3。